人在尖沙咀 天文台無可能可以搞錯

屌你老母天文台附近已經係水浸 大雨到我頭先先游完水 啲職員無可能唔撚知咩事喎 有無啲咩一人一信要求嚴懲相關職員大行動呀

D冷氣幾凍

我都好撚凍